export const dataRest = [{
  title: 'M\u0160-Kouzeln\u00edk',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kouzelnik\/',
  eventDate: '2021-11-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Do M\u0160 p\u0159ijede kouzeln\u00edk, cena p\u0159edstaven\u00ed 50,- K\u010d bude ode\u010dtena z akc\u00ed. Za\u010d\u00e1tek vystoupen\u00ed 9:00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160-Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-fotografovani-deti-2\/',
  eventDate: '2021-11-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede pan fotograf, fotografovat se budou sady za 300,- K\u010d. Za\u010d\u00e1tek v 10:00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160-Program Zdrav\u00e9 no\u017ei\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-program-zdrave-nozicky\/',
  eventDate: '2022-02-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Ve \u0161kolce prob\u011bhne program zam\u011b\u0159en\u00fd na prevenci ploch\u00fdch nohou, spr\u00e1vn\u00e9ho dr\u017een\u00ed t\u011bla. Za\u010d\u00e1tek programu 8:30 hod. Programu se z\u00fa\u010dastn\u00ed v\u0161echny d\u011bti.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160-n\u00e1v\u0161t\u011bva muzea Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-navsteva-muzea-svitavy\/',
  eventDate: '2021-11-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed projektov\u00e9ho dne Bo\u0159ek stavitel z 2.11.2021, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7:50 hod., pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 v\u010das, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Projektov\u00fd den v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/projektovy-den-v-ms\/',
  eventDate: '2021-11-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Projektov\u00fd den Bo\u0159ek stavitel pro star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 zam\u011b\u0159en\u00fd na polytechnickou v\u00fdchovu. Bli\u017e\u0161\u00ed informace budou up\u0159esn\u011bny v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- knihovna Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-svitavy-2\/',
  eventDate: '2021-11-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti ze \u0161kolky pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjez z M\u0160 linkov\u00fdm autobusem v 7:50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7:15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. S sebou do batohu pros\u00edme dejte d\u011btem pit\u00ed\u010dko, malou sva\u010dinu. N\u00e1vrat do ob\u011bda.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Uk\u00e1zka dravc\u016f',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ukazka-dravcu-2\/',
  eventDate: '2021-10-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'D\u011bti z M\u0160 se z\u00fa\u010dastn\u00ed spole\u010dn\u00e9 akce se Z\u0160. Za\u010d\u00e1tek v 8:00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Projektov\u00fd den v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/projektovy-den-v-ms-2\/',
  eventDate: '2021-10-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Ve \u0161kolce prob\u011bhne vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed program na t\u00e9ma Brou\u010dci. Za\u010d\u00e1tek v 8:30 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Draki\u00e1da v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/drakiada-v-ms\/',
  eventDate: '2021-10-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'V are\u00e1lu \u0161koly prob\u011bhne spole\u010dn\u00e9 pou\u0161t\u011bn\u00ed drak\u016f. Za\u010d\u00e1tek v 15.00 hod. V\u0161ichni rodi\u010de a d\u011bti ze \u0161kolky jsou srde\u010dn\u011b zv\u00e1ni.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Knihovna Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-svitavy\/',
  eventDate: '2021-10-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti ze \u0161kolky pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjez z M\u0160 linkov\u00fdm autobusem v 7:50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7:15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. S sebou do batohu pros\u00edme dejte d\u011btem pit\u00ed\u010dko, malou sva\u010dinu. N\u00e1vrat do ob\u011bda.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Muzeum Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-muzeum-svitavy\/',
  eventDate: '2021-10-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 nav\u0161t\u00edv\u00ed v\u00fdstavu Brouk Pytl\u00edk. Odjezd do Svitav 7:50 linkov\u00fdm autobusem. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7:15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160-Projektov\u00fd den na farm\u011b Kv\u011btn\u00e1 zahrada',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/projektovy-den-na-farme-kvetna-zahrada\/',
  eventDate: '2021-09-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou na farmu do Kv\u011btn\u00e9 u Poli\u010dky. Odjezd v\u00a0 8:00 hod. objednan\u00fdm autobusem, n\u00e1vrat do ob\u011bda. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7:30, aby se nasva\u010dily. Na farm\u011b je zaji\u0161t\u011bno ob\u010derstven\u00ed a pitn\u00fd re\u017eim. D\u011bti sebou nic nepot\u0159ebuj\u00ed. Oble\u010den\u00ed a obuv p\u0159izp\u016fsobte aktu\u00e1ln\u00edmu po\u010das\u00ed.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- sch\u016fzka rodi\u010d\u016f',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-schuzka-rodicu\/',
  eventDate: '2021-09-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Sch\u016fzka prob\u011bhna v 15:00 hod. ve \u0161koln\u00ed j\u00eddeln\u011b.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistaz-v-ms-4\/',
  eventDate: '2021-11-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Logopedka p. Novotn\u00e1 provede ve \u0161kolce kontrolu v\u00fdslovnosti u d\u011bt\u00ed. D\u011bti je na depist\u00e1\u017e pot\u0159eba nahl\u00e1sit a podepsat v M\u0160 souhlas. Za\u010d\u00e1tek depist\u00e1\u017ee 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-20\/',
  eventDate: '2021-09-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede divadlo JO-JO s poh\u00e1dkou Pale\u010dkovo dobrodru\u017estv\u00ed. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed v 8.00 hod. Pros\u00edme, p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 do 7.30 hod., aby se nasva\u010dily. D\u011bkujeme',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Zah\u00e1jen\u00ed pr\u00e1zdninov\u00e9ho provozu M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zahajeni-prazdninoveho-provozu-ms\/',
  eventDate: '2021-08-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Provoz M\u0160 od 6:00 do 16:15 hod.\u00a0 Pro d\u011bti, kter\u00e9 se nahl\u00e1sily v \u010dervnu, odd\u011blen\u00ed budou spojena.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdlet M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vylet-ms-2\/',
  eventDate: '2021-06-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'V \u00fater\u00fd 29.6.2021 se uskute\u010dn\u00ed p\u011b\u0161\u00ed dopoledn\u00ed v\u00fdlet s orienta\u010dn\u00ed hrou do okol\u00ed Hradce nad Svitavou. D\u011btem pros\u00edm dejte vhodnou sportovn\u00ed obuv a oble\u010den\u00ed, do bat\u016f\u017eku l\u00e1hev s pit\u00edm, pamlsky dle vlastn\u00edho uv\u00e1\u017een\u00ed, pl\u00e1\u0161t\u011bnku podle po\u010das\u00ed.\u00a0 D\u011bti p\u0159ive\u010fte do 7.30 hod., aby se p\u0159ed odchodem ve \u0161kolce nasva\u010dily. D\u011bkujeme',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdcvik slu\u017eebn\u00edch ps\u016f v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vycvik-sluzebnich-psu-v-ms\/',
  eventDate: '2021-06-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Ve st\u0159edu v dopoledn\u00edch hodin\u00e1ch p\u0159ijede do \u0161kolky policie s uk\u00e1zkou v\u00fdcviku slu\u017eebn\u00edch ps\u016f.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-v-ms-3\/',
  eventDate: '2021-06-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Ve st\u0159edu 23.6.2021 v 10.00 hod. se uskute\u010dn\u00ed spole\u010dn\u00e9 fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed ve \u0161kolce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistaz-2\/',
  eventDate: '2021-02-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'V \u00fater\u00fd 2.2.2021 prob\u011bhne v M\u0160 logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e od 8.00 hod. Pro logopedick\u00e9 vy\u0161et\u0159en\u00ed je nutn\u00fd p\u00edsemn\u00fd\u00a0 souhlas.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-deti-ms\/',
  eventDate: '2020-11-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Fotografov\u00e1n\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edch sad, cena jedn\u00e9 sady je 300,- K\u010d. Za\u010d\u00e1tek focen\u00ed 8.00 hod. V leto\u0161n\u00edm roce nen\u00ed mo\u017en\u00e9 focen\u00ed sourozenc\u016f, kte\u0159\u00ed nechod\u00ed do M\u0160. D\u011bkujeme za pochopen\u00ed.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistazz\/',
  eventDate: '2020-11-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Logopedka p. Novotn\u00e1 provede vy\u0161et\u0159en\u00ed \u0159e\u010di v M\u0160. D\u011bti je pot\u0159eba na vy\u0161et\u0159en\u00ed p\u0159ihl\u00e1sit a v M\u0160 podepsat souhlas s vy\u0161et\u0159en\u00edm. Za\u010d\u00e1tek depist\u00e1\u017ee v 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-36\/',
  eventDate: '2020-10-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-35\/',
  eventDate: '2020-09-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-34\/',
  eventDate: '2020-09-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-33\/',
  eventDate: '2020-09-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-32\/',
  eventDate: '2020-09-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-31\/',
  eventDate: '2020-09-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Zah\u00e1jen pr\u00e1zdninov\u00fd provoz M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zahajen-prazdninovy-provoz-ms\/',
  eventDate: '2020-08-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Omezen\u00fd provoz na jednu t\u0159\u00eddu, pro p\u0159edem nahl\u00e1\u0161en\u00e9 d\u011bti.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Karneval v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/karneval-v-ms\/',
  eventDate: '2020-03-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160-Knihovna Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-berusky-3\/',
  eventDate: '2020-02-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed Beru\u0161ek pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0161',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-19\/',
  eventDate: '2020-02-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '',
  eventRepetitionEnd: '',
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede divadlo JO-JO. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9.30 hod. Vstupn\u00e9 55 K\u010d bude ode\u010dteno z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed bes\u00eddka v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanocni-besidka-v-ms-2\/',
  eventDate: '2019-12-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Spole\u010dn\u00e9 odpoledne s rodi\u010di, v 15.00 hod. ve \u0161koln\u00ed\u00a0j\u00eddeln\u011b.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-30\/',
  eventDate: '2019-11-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Halloween',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/halloween\/',
  eventDate: '2019-10-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Podzimn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/podzimni-prazdniny-2\/',
  eventDate: '2019-10-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 2,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'M\u0160- Knihovna Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-zabicky-3\/',
  eventDate: '2019-12-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Knihovna Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-berusky-2\/',
  eventDate: '2019-11-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Knihovna \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-zabicky-2\/',
  eventDate: '2019-11-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Knihovna Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-berusky\/',
  eventDate: '2019-10-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Seznam d\u011bt\u00ed bude zve\u0159ejn\u011bn v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160-Knihovna \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-knihovna-zabicky\/',
  eventDate: '2019-10-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek pojedou do knihovny ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Seznam d\u011bt\u00ed bude zve\u0159ejn\u011bn v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-deti-v-ms\/',
  eventDate: '2019-11-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Fotit se budou v\u00e1no\u010dn\u00ed sady, cena jedn\u00e9 sady je 270,- K\u010d. Za\u010d\u00e1tek focen\u00ed 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Podzimn\u00ed radov\u00e1nky ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/podzimni-radovanky-ve-skolce\/',
  eventDate: '2019-10-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Spole\u010dn\u00e9, vesel\u00e9 odpoledne s rodi\u010di. \u010cek\u00e1 na v\u00e1s spousta z\u00e1bavn\u00fdch sout\u011b\u017e\u00ed spojen\u00fdch s podzimem, nebude chyb\u011bt pou\u0161t\u011bn\u00ed drak\u016f. Draky si, pros\u00edme, p\u0159ineste s sebou vlastn\u00ed.\u00a0 Za\u010d\u00e1tek akce v 15.00 hod. M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed up\u0159esn\u00edme v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo Tr\u00e1m Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-tram-svitavy-2\/',
  eventDate: '2019-12-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do Svitav na divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8220;Radujme se, veselme se&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed je v 8.30 hod. Odjezd z M\u0160 bude linkov\u00fdm autobusem v 7. 50 hod. P\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena p\u0159edstaven\u00ed je 60,- K\u010d, bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Kino Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy-3\/',
  eventDate: '2019-12-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do svitavsk\u00e9ho kina na film &#8221; Lv\u00ed kr\u00e1l&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. Odjezd z M\u0160\u00a0 v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena 50,- K\u010d bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Kino Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy-2\/',
  eventDate: '2019-11-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do svitavsk\u00e9ho kina na film &#8220;Willy a kouzeln\u00e1 planeta&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. Odjezd z M\u0160\u00a0 v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena 50,- K\u010d bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-29\/',
  eventDate: '2019-11-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Kino Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy\/',
  eventDate: '2019-11-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do svitavsk\u00e9ho kina na film &#8220;Tlapkov\u00e1 patrola&#8221;Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. Odjezd z M\u0160\u00a0 v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena 50,- K\u010d bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo Fabrika Svitavy \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-fabrika-svitavy-ms\/',
  eventDate: '2019-10-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do Svitav na divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8220;D\u00e1\u0161enka, \u010dili \u017eivot \u0161t\u011bn\u011bte&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed je v 8.30 hod. Odjezd z M\u0160 bude linkov\u00fdm autobusem v 7. 50 hod. P\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena p\u0159edstaven\u00ed je 70,- K\u010d, bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-28\/',
  eventDate: '2019-10-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-18\/',
  eventDate: '2019-10-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede divadlo &#8220;JO-JO&#8221; s p\u0159edstaven\u00edm &#8220;M\u00e1\u0161enka a medv\u011bdi&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9.30 hod. Cena p\u0159edstaven\u00ed 55,-K\u010d, bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-27\/',
  eventDate: '2019-10-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-26\/',
  eventDate: '2019-10-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-25\/',
  eventDate: '2019-10-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-15\/',
  eventDate: '2019-10-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00d3&#8221; s programem &#8220;Zdravov\u011bda&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 10.00 hod. Cena 55,-K\u010d, bude ode\u010dtena ve \u0161kolce z jednor\u00e1zov\u00e9 platby na akce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistaz\/',
  eventDate: '2019-10-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Logopedka p. Novotn\u00e1 provede vy\u0161et\u0159en\u00ed \u0159e\u010di v M\u0160. D\u011bti je pot\u0159eba na vy\u0161et\u0159en\u00ed p\u0159ihl\u00e1sit a v M\u0160 podepsat souhlas s vy\u0161et\u0159en\u00edm. Za\u010d\u00e1tek depist\u00e1\u017ee v 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-11\/',
  eventDate: '2019-09-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u010dtvrtek 19.9.2019 p\u0159ijede do \u0161kolky Divad\u00e9lko Mal\u00e9 B\u00f3. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. Cena p\u0159edstaven\u00ed 55,-K\u010d. \u010c\u00e1stka bude ode\u010dtena z jednor\u00e1zov\u00e9 platby.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Rodi\u010dovsk\u00e1 sch\u016fzka v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/rodicovska-schuzka-v-ms\/',
  eventDate: '2019-09-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u010dtvrtek 5.9.2019 v 15.00 hodin se uskute\u010dn\u00ed rodi\u010dovsk\u00e1 sch\u016fzka pro rodi\u010de d\u011bt\u00ed z mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly. Sch\u016fzka prob\u011bhne ve \u0161koln\u00ed j\u00eddeln\u011b.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-24\/',
  eventDate: '2019-09-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-23\/',
  eventDate: '2019-09-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-22\/',
  eventDate: '2019-09-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-21\/',
  eventDate: '2019-09-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Plaveck\u00e9ho v\u00fdcviku se z\u00fa\u010dastn\u00ed d\u011bti, kter\u00e9 byly p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 ve \u0161kolce koncem minul\u00e9ho \u0161koln\u00edho roku. Je\u0161t\u011b Pros\u00edme rodi\u010de mlad\u0161\u00edch d\u011bt\u00ed, aby d\u016fkladn\u011b zv\u00e1\u017eili, zda je jejich d\u00edt\u011b dostate\u010dn\u011b zral\u00e9 na \u00fa\u010dast v plaveck\u00e9m v\u00fdcviku. Jedn\u00e1 se opravdu o v\u00fdcvik, d\u011bti si voln\u011b hraj\u00ed pouze \u010d\u00e1st vyu\u010dovac\u00ed hodiny, p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b pracuj\u00ed s instruktorkou. P\u0159i v\u00fdcviku je pot\u0159eba db\u00e1t&hellip; <a class="more-link" href="http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-21\/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Plaveck\u00fd v\u00fdcvik<\/span><\/a>',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Odpoledne s tat\u00ednky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/odpoledne-s-tatinky\/',
  eventDate: '2019-06-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Odpoledne ke dni otc\u016f pod heslem\u00a0 &#8220;Tat\u00ednek je tak\u00e9 rodi\u010d&#8221;. M\u016f\u017eete se t\u011b\u0161it na z\u00e1bavn\u00e9 sout\u011b\u017ee, op\u00e9k\u00e1n\u00ed p\u00e1rk\u016f. Za\u010d\u00e1tek v 16. hod. Pros\u00edme p\u0159edem nahlaste \u00fa\u010dast na akci v M\u0160. Bli\u017e\u0161\u00ed informace\u00a0 v M\u0160',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160koln\u00ed akademie',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/skolni-akademie-2\/',
  eventDate: '2019-06-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Na Formance prob\u011bhne vystoupen\u00ed \u017e\u00e1k\u016f Z\u0160 a M\u0160. Za\u010d\u00e1tek 16.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Zv\u00ed\u0159ata v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zvirata-v-ms\/',
  eventDate: '2019-05-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u0161kolce prob\u011bhne uk\u00e1zka zv\u00ed\u0159at. Za\u010d\u00e1tek 10.15 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 40,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Uk\u00e1zka v\u00fdcviku slu\u017eebn\u00edch ps\u016f',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ukazka-vycviku-sluzebnich-psu\/',
  eventDate: '2019-05-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Uk\u00e1zka prob\u011bhne na \u0161koln\u00ed zahrad\u011b, za\u010d\u00e1tek 9.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-ms-5\/',
  eventDate: '2019-05-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Bli\u017e\u0161\u00ed informace v kolonce M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-ms-2\/',
  eventDate: '2019-05-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 nav\u0161t\u00edv\u00ed knihovnu ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdlet M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vylet-ms\/',
  eventDate: '2019-06-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Celodenn\u00ed v\u00fdlet do poh\u00e1dkov\u00e9 vesni\u010dky\u00a0 &#8220;Podles\u00ed\u010dko&#8221; ve Sn\u011b\u017en\u00e9m. Z kapacitn\u00edch a organiza\u010dn\u00edch d\u016fvod\u016f na v\u00fdlet nem\u016f\u017eeme vz\u00edt v\u0161echny d\u011bti. D\u011bti mlad\u0161\u00ed 4 let na v\u00fdlet z d\u016fvodu n\u00e1ro\u010dnosti nepojedou . U d\u011bt\u00ed star\u0161\u00edch 4 let pros\u00edme nahlaste \u00fa\u010dast v M\u0160. D\u011bti, kter\u00e9 na v\u00fdlet nepojedou z\u016fstanou doma, M\u0160 bude uzav\u0159ena.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Den otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-otevrenych-dveri-v-ms\/',
  eventDate: '2019-04-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Od 8.30 do 11.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Velikonoce v muzeu',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonoce-v-muzeu\/',
  eventDate: '2019-04-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do svitavsk\u00e9ho muzea. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 30 K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Rozlou\u010den\u00ed s p\u0159ed\u0161kol\u00e1ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/rozlouceni-s-predskolaky\/',
  eventDate: '2019-06-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Za\u010d\u00e1tek v 15. 00 ve \u0161koln\u00ed j\u00eddeln\u011b. Sou\u010d\u00e1st\u00ed programu bude poh\u00e1dkov\u00e9 divadlo. Rozlou\u010dit se m\u016f\u017eou p\u0159ij\u00edt v\u0161ichni kamar\u00e1di ze \u0161kolky.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdlet do \u201cZ\u00e1chrann\u00e9 stanice Pas\u00ed\u010dka\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vylet-do-zachranne-stanice-pasicka\/',
  eventDate: '2019-05-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou na dopoledn\u00ed v\u00fdlet do Boru u Skut\u010de, kde nav\u0161t\u00edv\u00ed expozici zv\u00ed\u0159at v z\u00e1chrann\u00e9 stanici.\u00a0 \u00a0 Odjezd bude v 7.30 od Z\u0160. Sraz d\u011bt\u00ed v M\u0160 v 7.15. P\u0159edpokl\u00e1dan\u00fd n\u00e1vrat kolem 12.00 hodiny. S Sebou dejte d\u011btem do bat\u016f\u017eku: pl\u00e1\u0161t\u011bnku, pit\u00ed\u010dko v plastov\u00e9 lahahvi, sva\u010dinu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed- n\u00e1hradn\u00ed term\u00edn',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-fotografovani-deti-nahradni-termin\/',
  eventDate: '2019-04-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'O\u010dn\u00ed vy\u0161et\u0159en\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vysetreni-oci-ms\/',
  eventDate: '2019-04-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00e1\u017een\u00ed rodi\u010de, i v leto\u0161n\u00edm roce m\u00e1te mo\u017enost nechat vy\u0161et\u0159it zrak sv\u00e9ho d\u00edt\u011bte firmou Prima vizus. Vy\u0161et\u0159en\u00ed prov\u00e1d\u00ed zdravotnick\u00fd pracovn\u00edk p\u0159\u00edmo ve \u0161kolce, pot\u00e9 je vyhodnot\u00ed specializovan\u00fd ortoptista a o\u010dn\u00ed l\u00e9ka\u0159. Ka\u017ed\u00e9 d\u00edt\u011b\u00a0obdr\u017e\u00ed p\u00edsemn\u00e9 potvrzen\u00ed o vy\u0161et\u0159en\u00ed a pokud je pot\u0159eba doporu\u010den\u00ed k n\u00e1v\u0161t\u011bv\u011b o\u010dn\u00edho l\u00e9ka\u0159e. Poplatek za vy\u0161et\u0159en\u00ed d\u00edt\u011bte je 150 K\u010d. K vy\u0161et\u0159en\u00ed&hellip; <a class="more-link" href="http:\/\/wpsc.local\/event\/vysetreni-oci-ms\/">Continue reading <span class="screen-reader-text">O\u010dn\u00ed vy\u0161et\u0159en\u00ed &#8211; M\u0160<\/span><\/a>',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-ms\/',
  eventDate: '2019-04-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 nav\u0161t\u00edv\u00ed knihovnu ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne\/',
  eventDate: '2019-04-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 Soln\u00e1 jeskyn\u011b',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-4\/',
  eventDate: '2019-03-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 -Soln\u00e1 jeskyn\u011b',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-3\/',
  eventDate: '2019-03-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-2\/',
  eventDate: '2019-03-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 Soln\u00e1 jeskyn\u011b',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne\/',
  eventDate: '2019-03-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 d\u011bti pojedou do Svitav linkov\u00fdm autobusem v 7.50, p\u0159ive\u010fte d\u011bti d\u0159\u00edve, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky, tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. Po soln\u00e9 jeskyni se zastav\u00edme v pek\u00e1rn\u011b,\u00a0 proto m\u016f\u017eete d\u00e1t d\u011btem drobn\u00e9 pen\u00edze na kol\u00e1\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed v  M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-v-ms\/',
  eventDate: '2019-03-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V M\u0160 prob\u011bhne fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed. Fotit se bude jarn\u00ed sada za 270,- K\u010d a spole\u010dn\u00e1 t\u0159\u00eddn\u00ed fotografie za 120,- K\u010d. Za\u010d\u00e1tek focen\u00ed 8.30 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-2\/',
  eventDate: '2019-03-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 nav\u0161t\u00edv\u00ed knihovnu ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Canisterapie \u2013 n\u00e1hradn\u00ed term\u00edn',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/canisterapie-nahradni-termin\/',
  eventDate: '2019-02-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Zahradn\u00ed slavnost \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zahradni-slavnost-ms\/',
  eventDate: '2019-05-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve spolupr\u00e1ci s divad\u00e9lkem &#8220;Mal\u00e9 B\u00f3&#8221; se uskute\u010dn\u00ed v M\u0160 karneval. Za p\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se program uskute\u010dn\u00ed na \u0161koln\u00ed zahrad\u011b. Za\u010d\u00e1tek 15.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do Z\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-zs-2\/',
  eventDate: '2019-04-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Bli\u017e\u0161\u00ed informace jsou k dispozici v \u0159editeln\u011b \u0161koly.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u201cDen matek\u201d v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-matek-v-ms\/',
  eventDate: '2019-05-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Vystoupen\u00ed pro maminky k jejich sv\u00e1tku. Za\u010d\u00e1tek 15.00 hod. v J\u00eddeln\u011b \u0161koly.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo Fabrika Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-fabrika-svitavy\/',
  eventDate: '2019-04-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do Svitav na divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8220;J\u016f a Hele na kouzeln\u00e9m palou\u010dku&#8221;. Za\u010d\u00e1tek 8.30 hod., odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-17\/',
  eventDate: '2019-04-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do M\u0160 p\u0159ijede divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00f3&#8221; s p\u0159edstaven\u00edm &#8221; \u010carod\u011bjnick\u00e1 poh\u00e1dka&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod., vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Velikono\u010dn\u00ed d\u00edlny \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonocni-dilny-ms\/',
  eventDate: '2019-04-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Jarn\u00ed tvo\u0159iv\u00e9 d\u00edlny, informace budou up\u0159esn\u011bny v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-16\/',
  eventDate: '2019-03-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'M\u0160 nav\u0161t\u00edv\u00ed divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00f3&#8221;. Vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d, za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdchovn\u00fd program \u201cTajupln\u00fd ostrov\u201d- M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vychovny-program-tajuplny-ostrov-ms\/',
  eventDate: '2019-03-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V M\u0160 prob\u011bhne ve spolupr\u00e1ci s PPP \u00dast\u00ed nad Orlic\u00ed program zam\u011b\u0159en\u00fd na prevenci rizikov\u00e9ho chov\u00e1n\u00ed. Program je ur\u010den star\u0161\u00edm d\u011btem, pro \u00fa\u010dast v programu je nutn\u00fd podepsan\u00fd souhlas rodi\u010d\u016f. D\u011bti budou rozd\u011bleny do dvou skupin. Prvn\u00ed skupina za\u010d\u00e1tek 9.00 hod., druh\u00e1 skupina 10.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-10\/',
  eventDate: '2019-02-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 d\u011bti pojedou do Svitav bruslit. Sebou dejte d\u011btem brusle, helmu, rukavice, do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko a pamlsek. Odjezd v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010f d\u011bti do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-9\/',
  eventDate: '2019-02-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 d\u011bti pojedou do Svitav bruslit. Sebou dejte d\u011btem brusle, helmu, rukavice, do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko a pamlsek. Odjezd v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010f d\u011bti do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-8\/',
  eventDate: '2019-02-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 d\u011bti pojedou do Svitav bruslit. Sebou dejte d\u011btem brusle, helmu, rukavice, do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko a pamlsek. Odjezd v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010f d\u011bti do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Canisterapie',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/canisterapie\/',
  eventDate: '2019-02-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Mate\u0159skou \u0161kolu nav\u0161t\u00edv\u00ed pro\u0161kolen\u00e1 terapeutka se psy. Za\u010d\u00e1tek programu 8.00 hod., pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 nejpozd\u011bji v\u00a0 7.30. aby se nasva\u010dily. Programu se z\u00fa\u010dastn\u00ed v\u0161echny d\u011bti, vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Environmentaln\u00ed v\u00fdchova- program \u201cT\u011b\u017ek\u00fd \u017eivot raka\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/environmentalni-vychova-program-tezky-zivot-raka\/',
  eventDate: '2019-02-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve spolupr\u00e1ci se z\u00e1chrannou stanic\u00ed Pas\u00ed\u010dka prob\u011bhne v\u00a0 mate\u0159sk\u00e9 \u0161kole program zam\u011b\u0159en\u00fd na ochranu p\u0159\u00edrody. Programu se z\u00fa\u010dastn\u00ed star\u0161\u00ed d\u011bti. za\u010d\u00e1tek v 9.00 hod., vyb\u00edr\u00e1me 40,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 Divadlo Tr\u00e1m Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-divadlo-tram-svitavy\/',
  eventDate: '2019-02-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti pojedou do svitavsk\u00e9ho divadla Tr\u00e1m na p\u0159edstaven\u00ed &#8221; Takov\u00e9 dom\u00e1c\u00ed divadlo&#8221;. Odjezd linkov\u00fdm autobusem 7.50, p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15. Vyb\u00edr\u00e1me 40,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 -bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-7\/',
  eventDate: '2019-02-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 d\u011bti pojedou do Svitav bruslit. Sebou dejte d\u011btem brusle, helmu, rukavice, do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko a pamlsek. Odjezd v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010f d\u011bti do 7.15, aby se d\u011bti p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Kino Svitavy \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kino-svitavy-ms\/',
  eventDate: '2019-01-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti ze \u0161kolky pojedou do kina ve Svitav\u00e1ch na poh\u00e1dku &#8220;Pra\u010dlov\u011bk&#8221;. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-14\/',
  eventDate: '2019-01-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u0161kolce prob\u011bhne divadeln\u00ed vystoupen\u00ed s n\u00e1zvem &#8220;\u010c\u00e1ry, m\u00e1ry p\u00edsni\u010dka&#8221;, za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-5\/',
  eventDate: '2019-01-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-4\/',
  eventDate: '2019-01-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-3\/',
  eventDate: '2019-01-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-2\/',
  eventDate: '2019-01-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik\/',
  eventDate: '2019-01-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Informa\u010dn\u00ed sch\u016fzky pro rodi\u010de 15:00 \u2013 17:00',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/informacni-schuzky-pro-rodice-1500-1700\/',
  eventDate: '2019-01-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy\/',
  eventDate: '2019-01-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 nav\u0161t\u00edv\u00ed knihovnu ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0158editelsk\u00e9 volno',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/reditelske-volno-zs-i-ms\/',
  eventDate: '2019-01-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 2,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Knihovna Beru\u0161ky i \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-berusky-i-zabicky-3\/',
  eventDate: '2018-12-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00e1noce v muzeu \u2013 Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanoce-v-muzeu-svitavy\/',
  eventDate: '2018-12-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do svitavsk\u00e9ho muzea na v\u00e1no\u010dn\u00ed posezen\u00ed. Odjezd bude linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Tradi\u010dn\u00ed rozsv\u00edcen\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho stromu',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/tradicni-rozsveceni-vanocniho-stromu\/',
  eventDate: '2018-12-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Od 16.00 hod. se ve vestibulu \u0161koly uskute\u010dn\u00ed tradi\u010dn\u00ed mikul\u00e1\u0161sk\u00e9 d\u00edlni\u010dky. V 17.00 hod. bude n\u00e1sledovat rozsv\u00edcen\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho stromu na \u0161koln\u00ed zahrad\u011b. O\u010dek\u00e1v\u00e1 se tak\u00e9 p\u0159\u00edjezd Mikul\u00e1\u0161e s \u010derty.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 8,
    name: 'ostatn\u00ed',
    slug: 'ostatni',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 8,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 1,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 8,
    category_count: 1,
    category_description: '',
    cat_name: 'ostatn\u00ed',
    category_nicename: 'ostatni',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Mikul\u00e1\u0161 ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/mikulas-ve-skolce-2\/',
  eventDate: '2018-12-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V dopoledn\u00edch hodin\u00e1ch nav\u0161t\u00edv\u00ed \u0161kolku MIkul\u00e1\u0161, p\u0159inese d\u011btem d\u00e1re\u010dky.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed d\u00edlny ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanocni-dilny-ve-skolce\/',
  eventDate: '2018-12-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed posezen\u00ed s rodi\u010di se uskute\u010dn\u00ed v 15.30 hod. v j\u00eddeln\u011b.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo Svitavy \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-svitavy-ms-2\/',
  eventDate: '2018-12-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou na divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8220;Poh\u00e1dky z Pa\u0159ezov\u00e9 chaloupky&#8221; do Fabriky ve Svitav\u00e1ch. Odjezd bude v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. P\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky v 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena p\u0159edstaven\u00ed je 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo Svitavy \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-svitavy-ms\/',
  eventDate: '2018-12-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti ze \u0161kolky pojedou na divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8220;Zp\u00e1tky do Betl\u00e9ma&#8221; do divadla Tr\u00e1m. Odjezd bude v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Cena p\u0159edstaven\u00ed 50,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna -Beru\u0161ky i \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-berusky-i-zabicky-2\/',
  eventDate: '2018-11-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201cKam zp\u011bv\u00e1\u010dk\u016fm na zimu p\u0159iprav\u00edme ob\u017eivu?',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-kam-zpevackum-na-zimu-pripravime-obzivu\/',
  eventDate: '2018-11-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V r\u00e1mci environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy \u0161kolku nav\u0161t\u00edv\u00ed pracovn\u00edci z\u00e1chrann\u00e9 stanice Pas\u00ed\u010dka s programem v\u011bnovan\u00fdm pt\u00e1\u010dk\u016fm v zim\u011b. Program je ur\u010den star\u0161\u00edm d\u011btem. Za\u010d\u00e1tek 9.00 hod., vyb\u00edr\u00e1me 40 K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-20\/',
  eventDate: '2018-10-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-13\/',
  eventDate: '2018-10-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do M\u0160 p\u0159ijede divadlo \u0160ternberk s poh\u00e1dkou &#8220;Strach m\u00e1 velk\u00e9 o\u010di&#8221; , za\u010d\u00e1tek 8.15 hod., vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Hudebn\u00ed program \u201cZp\u00edv\u00e1nky\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/hudebni-program-zpivanky\/',
  eventDate: '2018-11-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program prob\u011bhne v M\u0160, za\u010d\u00e1tek 8.30 hod., vyb\u00edr\u00e1me 40,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201cRytmus pro \u017eivot\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-rytmus-pro-zivot-2\/',
  eventDate: '2018-11-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V programu &#8220;Rytmus pro \u017eivot&#8221; si d\u011bti vyzkou\u0161\u00ed hru na rytmick\u00e9 n\u00e1stroje. Programu se z\u00fa\u010dastn\u00ed d\u011bti z M\u0160 a 1. t\u0159\u00edda Z\u0160. Za\u010d\u00e1tek 8.30 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-deti-2\/',
  eventDate: '2018-11-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Za\u010d\u00e1tek 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna- Beru\u0161ky i \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-berusky-i-zabicky\/',
  eventDate: '2018-10-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Sebou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-12\/',
  eventDate: '2018-10-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do \u0161koly p\u0159ijede &#8220;Divad\u00e9lko Mal\u00e9 B\u00f3&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9.00 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Dy\u0148obran\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/dynobrani\/',
  eventDate: '2018-11-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Spole\u010dn\u00e9 odpoledne s rodi\u010di, dlab\u00e1n\u00ed d\u00fdn\u00ed spojen\u00e1 s oslavou Helloween. Kost\u00fdmy jsou v\u00edt\u00e1ny.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Za\u010d\u00e1tek 15.00 hod. ve \u0161koln\u00ed j\u00eddeln\u011b. Pros\u00edme rodi\u010de, kte\u0159\u00ed maj\u00ed mo\u017enost o zaji\u0161t\u011bn\u00ed d\u00fdn\u00ed na dlab\u00e1n\u00ed. D\u011bkujeme',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Draki\u00e1da',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/drakiada\/',
  eventDate: '2018-10-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pou\u0161t\u011bn\u00ed drak\u016f spole\u010dn\u011b s rodi\u010di prob\u011bhne od 15.00 hod. M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed bude up\u0159esn\u011bno. Draky s sebou.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 Za nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se akce ru\u0161\u00ed, bohu\u017eel z \u010dasov\u00fdch d\u016fvod\u016f nelze akci p\u0159esunout na jin\u00fd term\u00edn. D\u011bkujeme za pochopen\u00ed kolektiv M\u0160',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Papou\u0161ci ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/papousci-ve-skolce\/',
  eventDate: '2018-10-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '\u0160kolku nav\u0161t\u00edv\u00ed papou\u0161ci Ara. Za\u010d\u00e1tek v 10.15 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 45,-K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Kouzeln\u00edk v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kouzelnik-v-ms-2\/',
  eventDate: '2018-11-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede kouzeln\u00edk. Cena vystoupen\u00ed 45,- za\u010d\u00e1tek v 9.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-10\/',
  eventDate: '2019-04-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '\u0160kolku nav\u0161t\u00edv\u00ed divad\u00e9lko Jo-Jo s poh\u00e1dkou &#8220;Trampoty \u010darod\u011bjky \u010carym\u016fry&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9:30, cena 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-9\/',
  eventDate: '2019-02-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '\u0160kolku nav\u0161t\u00edv\u00ed divad\u00e9lko Jo-Jo s poh\u00e1dkou &#8220;O nezbedn\u00fdch k\u016fzl\u00e1tk\u00e1ch&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9:30, cena 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-8\/',
  eventDate: '2018-11-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '\u0160kolku nav\u0161t\u00edv\u00ed divad\u00e9lko Jo-Jo s poh\u00e1dkou &#8220;B\u00edl\u00e9 p\u0159\u00e1n\u00ed&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9:30, cena 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistaz-v-ms-3\/',
  eventDate: '2018-10-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Logopedka p. Novotn\u00e1 provede ve \u0161kolce kontrolu v\u00fdslovnosti u d\u011bt\u00ed. D\u011bti je na depist\u00e1\u017e pot\u0159eba nahl\u00e1sit a podepsat v M\u0160 souhlas. Za\u010d\u00e1tek depist\u00e1\u017ee 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Muzeum Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/muzeum-svitavy\/',
  eventDate: '2018-09-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do svitavsk\u00e9ho muzea na v\u00fdstavu &#8220;B\u00e1je\u010dn\u00ed hrdinov\u00e9 sou\u010dasn\u00e9 d\u011btsk\u00e9 literatury&#8221;. Vstupn\u00e9 je 30,- K\u010d, autobus 15,- K\u010d. Odjezd bude v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se nasva\u010dily. D\u011bkujeme',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Informa\u010dn\u00ed sch\u016fzka pro rodi\u010de \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/schuzka-s-rodici-ms\/',
  eventDate: '2018-09-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Sch\u016fzka s rodi\u010di prob\u011bhne\u00a0 v odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek v 15.00 hod. Pros\u00edme rodi\u010de, aby se z\u00fa\u010dastnili. D\u011bkujeme kolektiv M\u0160',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo Tr\u00e1m Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-tram-svitavy\/',
  eventDate: '2018-09-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou na divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed do Tr\u00e1mu ve Svitav\u00e1ch. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Odjezd bude v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. Vyb\u00edr\u00e1me 30,-K\u010d na divadlo a 15,- K\u010d na autobus.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/dopravni-hriste-zabicky\/',
  eventDate: '2018-09-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed \u017dabi\u010dek pojedou do Svitav na dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky\u00a0 7.15 hod., aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Odjezd bude v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. Do batohu si d\u011bti vezmou pit\u00ed\u010dko, p\u0159\u00edpadn\u011b malou sva\u010dinu ( su\u0161enku, jablko, pamlsek dle va\u0161eho uv\u00e1\u017een\u00ed). V\u0161ichni budou m\u00edt helmu. Vyb\u00edrat budeme 15,- K\u010d na autobus.&hellip; <a class="more-link" href="http:\/\/wpsc.local\/event\/dopravni-hriste-zabicky\/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b- \u017dabi\u010dky<\/span><\/a>',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/dopravni-hriste-berusky\/',
  eventDate: '2018-09-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed Beru\u0161ek pojedou do Svitav na dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b. Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky\u00a0 7.15 hod., aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Odjezd bude v 7.50 linkov\u00fdm autobusem. Do batohu si d\u011bti vezmou pit\u00ed\u010dko, p\u0159\u00edpadn\u011b malou sva\u010dinu ( su\u0161enku, jablko, pamlsek dle va\u0161eho uv\u00e1\u017een\u00ed). V\u0161ichni budou m\u00edt helmu. Vyb\u00edrat budeme 15,- K\u010d na autobus.&hellip; <a class="more-link" href="http:\/\/wpsc.local\/event\/dopravni-hriste-berusky\/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b- Beru\u0161ky<\/span><\/a>',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-19\/',
  eventDate: '2018-11-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-18\/',
  eventDate: '2018-10-31',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-17\/',
  eventDate: '2018-10-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-16\/',
  eventDate: '2018-10-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-15\/',
  eventDate: '2018-10-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-14\/',
  eventDate: '2018-09-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-13\/',
  eventDate: '2018-09-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-12\/',
  eventDate: '2018-09-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-11\/',
  eventDate: '2018-09-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Plaveck\u00e9ho v\u00fdcviku se z\u00fa\u010dastn\u00ed d\u011bti, kter\u00e9 byly p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e9 ve \u0161kolce koncem minul\u00e9ho \u0161koln\u00edho roku. Je\u0161t\u011b Pros\u00edme rodi\u010de mlad\u0161\u00edch d\u011bt\u00ed, aby d\u016fkladn\u011b zv\u00e1\u017eili, zda je jejich d\u00edt\u011b dostate\u010dn\u011b zral\u00e9 na \u00fa\u010dast v plaveck\u00e9m v\u00fdcviku. Jedn\u00e1 se opravdu o v\u00fdcvik, d\u011bti si voln\u011b hraj\u00ed pouze \u010d\u00e1st vyu\u010dovac\u00ed hodiny, p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b pracuj\u00ed s instruktorkou. P\u0159i v\u00fdcviku je pot\u0159eba db\u00e1t&hellip; <a class="more-link" href="http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-11\/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Plaveck\u00fd v\u00fdcvik<\/span><\/a>',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Beseda s Polici\u00ed \u010cR',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/beseda-s-policii-cr\/',
  eventDate: '2018-06-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Beseda se uskute\u010dn\u00ed v prostor\u00e1ch \u0161koln\u00ed zahrady, sou\u010d\u00e1st\u00ed bude uk\u00e1zka pr\u00e1ce se psi, prohl\u00eddka slu\u017eebn\u00edch voz\u016f. Besedy se z\u00fa\u010dastn\u00ed d\u011bti M\u0160 a 1. stupe\u0148 Z\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-4\/',
  eventDate: '2018-05-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-3\/',
  eventDate: '2018-06-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-2\/',
  eventDate: '2018-06-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-2\/',
  eventDate: '2018-06-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-berusky-3\/',
  eventDate: '2018-06-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-zabicky-2\/',
  eventDate: '2018-05-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva v\u011bdeck\u00e9ho centra \u201cVida\u201d v Brn\u011b',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/navsteva-vedeckeho-centra-vida-v-brne\/',
  eventDate: '2018-05-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160\u00a0nav\u0161t\u00edv\u00ed program &#8220;Kdy\u017e k\u00e1men promluv\u00ed&#8221; v centru Vida.\u00a0 Odjezd objednan\u00fdm autobusem od \u0161koly v 7.15hod. Pros\u00edme p\u0159iv\u011b\u010fte\u00a0 d\u011bti v 7.00 hod. p\u0159ed \u0161kolu. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem pit\u00ed, p\u0159\u00edpadn\u011b n\u011bjak\u00fd pamlsek. Sva\u010dina zaji\u0161t\u011bna. Vyb\u00edrat budeme 300 K\u010d &#8211; vstupn\u00e9 + z\u00e1loha na dopravu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Bes\u00eddka- \u201cDen Matek\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/besidka-den-matek\/',
  eventDate: '2018-05-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'D\u011bti vystoup\u00ed\u00a0 v j\u00eddeln\u011b \u0161koly. Za\u010d\u00e1tek v 15.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky\/',
  eventDate: '2018-04-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Velikono\u010dn\u00ed v\u00fdstava \u2013 Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonocni-vystava-svitavy\/',
  eventDate: '2018-03-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti pojedou na velikono\u010dn\u00ed d\u00edlni\u010dky a v\u00fdstavu na Z\u0160 Felberova ve Svitav\u00e1ch. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. D\u011bti si vezmou do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko, drobn\u00e9 pen\u00edze na \u00fatratu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b  -Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-10-berusky\/',
  eventDate: '2018-06-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-10-zabicky\/',
  eventDate: '2018-05-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b  \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-8-berusky\/',
  eventDate: '2018-05-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 Jeskyn\u011b \u2013 \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-8-zabicky\/',
  eventDate: '2018-05-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b  \u2013 \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-6-zabicky\/',
  eventDate: '2018-04-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b -\u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-5-zabicky\/',
  eventDate: '2018-04-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-4-zabicky\/',
  eventDate: '2018-04-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b 2- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-2-zabicky-2\/',
  eventDate: '2018-03-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f uzav\u0159ena',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-z-technickych-duvodu-uzavrena-2\/',
  eventDate: '2018-05-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f uzav\u0159ena',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-z-technickych-duvodu-uzavrena\/',
  eventDate: '2018-04-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Kino Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kino-svitavy\/',
  eventDate: '2018-04-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti z M\u0160 pojedou do Svitav na poh\u00e1dku &#8220;P\u0159\u00ed\u0161er\u0148\u00e1kovi&#8221;. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 50 K\u010d &#8211; vstupn\u00e9, 15 K\u010d j\u00edzdn\u00e9',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Karneval- odpoledne s rodi\u010di',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/karneval-odpoledne-s-rodici\/',
  eventDate: '2018-04-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Za\u010d\u00edn\u00e1me v 15.oo hod. Rodi\u010de v mask\u00e1ch v\u00edt\u00e1ni.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-ms-4\/',
  eventDate: '2018-05-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Bli\u0161\u00ed informace\u00a0 a dokumenty k vyzvednut\u00ed v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do 1. t\u0159\u00eddy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-1-tridy\/',
  eventDate: '2018-04-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Bli\u017e\u0161\u00ed informace\u00a0 v M\u0160 nebo Z\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Velikono\u010dn\u00ed pond\u011bl\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonocni-pondeli\/',
  eventDate: '2018-04-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek- Velk\u00fd p\u00e1tek',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/statni-svatek-velky-patek\/',
  eventDate: '2018-03-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Jarn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/jarni-prazdniny-6\/',
  eventDate: '2018-03-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Provoz M\u0161 omezen na jednu t\u0159\u00eddu z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Jarn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/jarni-prazdniny-5\/',
  eventDate: '2018-03-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Provoz M\u0161 omezen na jednu t\u0159\u00eddu z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Jarn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/jarni-prazdniny-4\/',
  eventDate: '2018-03-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Provoz M\u0161 omezen na jednu t\u0159\u00eddu z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Jarn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/jarni-prazdniny-3\/',
  eventDate: '2018-03-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Provoz M\u0161 omezen na jednu t\u0159\u00eddu z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Jarn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/jarni-prazdniny-2\/',
  eventDate: '2018-03-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Provoz M\u0161 omezen na jednu t\u0159\u00eddu z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-6\/',
  eventDate: '2018-03-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku brusle, tepl\u00e9 rukavice, helmu, pit\u00ed, malou sva\u010dinku. Vyb\u00edr\u00e1me 30,- K\u010d. Vstupn\u00e9 15,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d. V p\u0159\u00edpad\u011b nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se nekon\u00e1.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-5\/',
  eventDate: '2018-03-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku brusle, tepl\u00e9 rukavice, helmu, pit\u00ed, malou sva\u010dinku. Vyb\u00edr\u00e1me 30,- K\u010d. Vstupn\u00e9 15,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d. V p\u0159\u00edpad\u011b nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se nekon\u00e1.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-7\/',
  eventDate: '2018-03-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u0161kolce vystoup\u00ed divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00f3&#8221;. Za\u010d\u00e1tek 9.00 hod. Vyb\u00edr\u00e1mr 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- fotografov\u00e1n\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-fotografovani\/',
  eventDate: '2018-04-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Jedn\u00e1 se o fotografov\u00e1n\u00ed d\u00e1rkov\u00fdch sad. Za\u010d\u00e1tek 8.00 hod. Bli\u017e\u0161\u00ed informace v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-6\/',
  eventDate: '2018-05-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u0161kolce vystoup\u00ed divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00f3&#8221; s p\u0159edstaven\u00edm &#8220;Kdy\u017e ti sv\u00edt\u00ed \u010derven\u00e1&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 9.00hod. Vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Rozlou\u010den\u00ed s p\u0159ed\u0161kol\u00e1ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/rozlouceni-s-predskolaky-2\/',
  eventDate: '2018-06-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Uskute\u010dn\u00ed se v j\u00eddeln\u011b. Za\u010d\u00e1tek v 15.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- spole\u010dn\u00e9 fotografov\u00e1n\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-spolecne-fotografovani-2\/',
  eventDate: '2018-06-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V 8.00 hod. prob\u011bhne v prostor\u00e1ch M\u0160 spole\u010dn\u00e9 fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed. Nejedn\u00e1 se o fotografov\u00e1n\u00ed d\u00e1rkov\u00fdch sad.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Celodenn\u00ed v\u00fdlet-  \u201c\u010certovina\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/celodenni-vylet-certovina\/',
  eventDate: '2018-06-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Bli\u017e\u0161\u00ed informace budou up\u0159esn\u011bny za\u010d\u00e1tkem m\u011bs\u00edce \u010dervna v M\u0160. D\u011bti, kter\u00e9 na v\u00fdlet nepojedou, z\u016fstanou doma. M\u0160 bude\u00a0 tento den z provozn\u00edch d\u016fvod\u016f uzav\u0159ena. D\u011bkujeme za pochopen\u00ed.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna- beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-berusky-2\/',
  eventDate: '2018-04-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Na autobus vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna- \u017eabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-zabicky\/',
  eventDate: '2018-04-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Na autobus vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy- beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-berusky-3\/',
  eventDate: '2018-03-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Na autobus vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy \u2013 \u017eabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-zabicky-4\/',
  eventDate: '2018-03-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Na autobus vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo ve Fabrice Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-ve-fabrice-svitavy\/',
  eventDate: '2018-05-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8220;Princezna Kolob\u011b\u017eka&#8221;. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010dily. Vyb\u00edr\u00e1me 65,- K\u010d. Vstupn\u00e9 50,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo kouzel Waldiny v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-kouzel-waldiny-v-ms\/',
  eventDate: '2018-03-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod., vyb\u00edr\u00e1me 45,-K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-5\/',
  eventDate: '2018-02-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede Divad\u00e9lko Mal\u00e9 B\u00f3. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. Vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-4\/',
  eventDate: '2018-02-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku brusle, tepl\u00e9 rukavice, helmu. Vyb\u00edr\u00e1me 30,- K\u010d. Vstupn\u00e9 15,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d. V p\u0159\u00edpad\u011b nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se nekon\u00e1.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-3\/',
  eventDate: '2018-02-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku brusle, tepl\u00e9 rukavice, helmu. Vyb\u00edr\u00e1me 30,- K\u010d. Vstupn\u00e9 15,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d. V p\u0159\u00edpad\u011b nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se nekon\u00e1.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-2\/',
  eventDate: '2018-02-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku brusle, tepl\u00e9 rukavice, helmu. Vyb\u00edr\u00e1me 30,- K\u010d. Vstupn\u00e9 15,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d.\u00a0Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku&hellip; <a class="more-link" href="http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni-2\/">Continue reading <span class="screen-reader-text">M\u0160- Bruslen\u00ed<\/span><\/a>',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Bruslen\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-brusleni\/',
  eventDate: '2018-02-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z\u00e1jemci se nahl\u00e1s\u00ed v M\u0160, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se nasva\u010d\u00edly. S sebou do bat\u016f\u017eku brusle, tepl\u00e9 rukavice, helmu. Vyb\u00edr\u00e1me 30,- K\u010d. Vstupn\u00e9 15,-K\u010d, autobus 15,- K\u010d. V p\u0159\u00edpad\u011b nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se nekon\u00e1.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b 3- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-5-berusky\/',
  eventDate: '2018-04-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b 2- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-4-berusky\/',
  eventDate: '2018-04-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b 3- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-3-zabicky\/',
  eventDate: '2018-04-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b 1- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-1-berusky\/',
  eventDate: '2018-03-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b 1- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky\/',
  eventDate: '2018-03-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15 hod., aby se nasva\u010dily. Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. S sebou do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem n\u00e1hradn\u00ed pono\u017eky a tepl\u00e1ky, pit\u00ed\u010dko. P\u0159\u00edpadn\u011b drobn\u00e9 na \u00fatratu v pek\u00e1rn\u011b, kam se stavujeme po terapii.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Pololetn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/pololetni-prazdniny-2\/',
  eventDate: '2018-02-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 6,
    name: '\u0161kola',
    slug: 'skola',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 6,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 3,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 6,
    category_count: 3,
    category_description: '',
    cat_name: '\u0161kola',
    category_nicename: 'skola',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 Divadlo \u2013 Fabrika Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-divadlo-fabrika-svitavy\/',
  eventDate: '2018-02-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Hudebn\u00ed divadlo &#8220;Pov\u00eddejme si d\u011bti&#8221;, poh\u00e1dka &#8220;O pejskovi a ko\u010di\u010dce&#8221;. Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. , d\u011bti budou odj\u00ed\u017ed\u011bt objednan\u00fdm autobusem spole\u010dn\u011b se Z\u0160\u00a0 v 8.00, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte je do 7.15, aby se nasva\u010dily.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 Vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-berusky\/',
  eventDate: '2018-01-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Na autobus vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d. N\u00e1hradn\u00ed term\u00edn za prosinec.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Vystoupen\u00ed v domov\u011b pro seniory',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vystoupeni-v-domove-pro-seniory\/',
  eventDate: '2018-02-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti pojedou v dopoledn\u00edch hodin\u00e1ch vystupovat do domova pro seniory v \u010cesk\u00e9 T\u0159ebov\u00e9. Odjezd v 8.00 hod. objednan\u00fdm autobusem. N\u00e1vrat do ob\u011bda.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-predstaveni-v-ms\/',
  eventDate: '2018-05-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'vystoupen\u00ed divad\u00e9lka JO-JO, za\u010d\u00e1tek 10.15 hod., cena 45,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Interaktivn\u00ed program \u201cSv\u011bt Zdrav\u00ed\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/interaktivni-program-svet-zdravi\/',
  eventDate: '2018-04-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Cena 45,- K\u010d, za\u010d\u00e1tek programu prvn\u00ed skupina 8- 10 hod., druh\u00e1 skupina 10- 12 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Hudebn\u00ed po\u0159ad \u201cMarbo\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/hudebni-porad-marbo\/',
  eventDate: '2018-04-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Vystoupen\u00ed hudebn\u00ed skupiny Marbo, za\u010d\u00e1tek 10.00 hod., cna 50,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Vy\u0161et\u0159en\u00ed zraku v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vysetreni-zraku-v-ms\/',
  eventDate: '2018-04-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Vy\u0161et\u0159en\u00ed o\u010d\u00ed prob\u011bhne ve \u0161kolce v 9.30 hod., cena vy\u0161et\u0159en\u00ed 150,- K\u010d.\u00a0 Bli\u017e\u0161\u00ed informace o vy\u0161et\u0159en\u00ed z\u00edskaj\u00ed rodi\u010de v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201d Hn\u00edzdi\u0161t\u011b\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-hnizdiste\/',
  eventDate: '2018-03-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program v r\u00e1mci environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy zam\u011b\u0159en\u00fd na n\u00e1vrat pt\u00e1k\u016f z tepl\u00fdch krajin, ur\u010den\u00fd star\u0161\u00edm d\u011btem. Za\u010d\u00e1tek programu v 9.00 hod., cena 40,- K\u010d, prob\u011bhne v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201cJe\u017eci\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-jezci\/',
  eventDate: '2018-02-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program v r\u00e1mci environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy pro v\u0161echny d\u011bti. Za\u010d\u00e1tek programu v 9.00 hod., cena 40,- K\u010d, prob\u011bhne v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201cOchrana \u0161elem\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-ochrana-selem\/',
  eventDate: '2018-01-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program v r\u00e1mci environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy zam\u011b\u0159en\u00fd na ochranu \u0161elem v na\u0161\u00ed p\u0159\u00edrod\u011b ( rys, vlci). Program prob\u011bhne v prostor\u00e1ch \u0161kolky, je ur\u010den star\u0161\u00edm d\u011btem, za\u010d\u00e1tek 9.00 hod, cena 25,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik- \u010cenkovice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-cenkovice-5\/',
  eventDate: '2018-01-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik- \u010cenkovice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-cenkovice-4\/',
  eventDate: '2018-01-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik- \u010cenkovice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-cenkovice-3\/',
  eventDate: '2018-01-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik- \u010cenkovice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-cenkovice-2\/',
  eventDate: '2018-01-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Ly\u017ea\u0159sk\u00fd v\u00fdcvik- \u010cenkovice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/lyzarsky-vycvik-cenkovice\/',
  eventDate: '2018-01-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-4\/',
  eventDate: '2018-01-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed divad\u00e9lka JO-JO, poh\u00e1dka &#8220;Zv\u011bdav\u00e1&#8221;. Za\u010d\u00e1tek 10.15 hod., cena 45,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdchovn\u00fd program ve spolupr\u00e1ci s PPP',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vychovny-program-ve-spolupraci-s-ppp\/',
  eventDate: '2018-01-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program zam\u011b\u0159en\u00fd na prevenci rizikov\u00e9ho chov\u00e1n\u00ed. Program je ur\u010den star\u0161\u00edm d\u011btem, pro \u00fa\u010dast v programu je nutn\u00fd podepsan\u00fd souhlas rodi\u010d\u016f. D\u011bti budou rozd\u011bleny do dvou skupin. Prvn\u00ed skupina za\u010d\u00e1tek 9.00 hod., druh\u00e1 skupina 10.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Mobiln\u00ed planet\u00e1rium',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/mobilni-planetarium\/',
  eventDate: '2018-01-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'informace budou up\u0159esn\u011bny',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed muzeum Svitavy- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanocni-muzeum-svitavy-zabicky\/',
  eventDate: '2017-12-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Tradi\u010dn\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00ed program ve svitavsk\u00e9m muzeu,\u00a0 d\u011bti maj\u00ed mo\u017enost si zde koupit drobn\u00e9 d\u00e1re\u010dky. Odjezd linkov\u00fdm autobusem 7.50 hod. p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Dejte d\u011btem s sebou pit\u00ed\u010dko, drobn\u00e9 pen\u00edze na \u00fatratu. Cena programu\u00a0 30,- K\u010d. Program pro star\u0161\u00ed d\u011bti, mlad\u0161\u00ed d\u011bti\u00a0 z\u016fst\u00e1vaj\u00ed v M\u0160 provoz je zaji\u0161t\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Beseda s myslivcem, dopoledn\u00ed v\u00fdlet do lesa',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/beseda-s-myslivcem-dopoledni-vylet-do-lesa\/',
  eventDate: '2017-11-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Dopoledn\u00ed v\u00fdlet do lesa, beseda s myslivcem, krmen\u00ed zv\u00ed\u0159\u00e1tek. Odchod ze \u0161kolky 8.30 hod. D\u011btem dejte do bat\u016f\u017eku pit\u00ed\u010dko, pamlsek. N\u00e1vrat do \u0161kolky do 11.30 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/navsteva-knihovny-berusky\/',
  eventDate: '2017-12-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Provoz M\u0160 do 15.00 hod. \u2013 Rozsv\u00edcen\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho stromu',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/provoz-ms-do-15-00-hod-rozsviceni-vanocniho-stromu\/',
  eventDate: '2017-12-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z d\u016fvodu tradi\u010dn\u00ed akce rozsv\u00edcen\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho stromu, kter\u00e1 za\u010d\u00edn\u00e1 v 16.00 hod. bude provoz \u0161kolky pouze do 15.00 hod. D\u011bkujeme za pochopen\u00ed kolektiv M\u0160',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- dopoledn\u00ed v\u00fdlet \u201cVod\u00e1rensk\u00fd les Svitavy\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-dopoledni-vylet-vodarensky-les-svitavy\/',
  eventDate: '2017-10-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Star\u0161\u00ed d\u011bti M\u0160 pojedou linkov\u00fdm autobusem v 7:50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7:30 hod.\u00a0 Do bat\u016f\u017eku dejte d\u011btem pit\u00ed\u010dko, p\u0159\u00edpadn\u011b n\u011bjak\u00fd pamlsek. \u00a0Sva\u010dinu budeme br\u00e1t sebou. N\u00e1vrat do M\u0160 do ob\u011bda.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo- Fabrika Svitavy- \u201cGulliverovy cesty\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-fabrika-svitavy-gulliverovy-cesty\/',
  eventDate: '2017-11-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Odjezd do\u00a0divadla 7.50 hod., p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 do 7.30 hod., cena 45,- K\u010d. Vystoupen\u00ed je ur\u010deno star\u0161\u00edm d\u011btem. \u00da\u010dast na programu je dobrovoln\u00e1, d\u011bti kter\u00e9 do kina nepojedou z\u016fst\u00e1vaj\u00ed ve \u0161kolce, provoz je zaji\u0161t\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed vystoupen\u00ed -Fabrika Svitavy- \u201cV\u00e1no\u010dn\u00ed kouzlo\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-vystoupeni-fabrika-svitavy-vanocni-kouzlo\/',
  eventDate: '2017-12-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Odjezd do\u00a0dvadla 7.50 hod., p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 do 7.30 hod., cena 45,- K\u010d. Vystoupen\u00ed je ur\u010deno star\u0161\u00edm d\u011btem. \u00da\u010dast na programu je dobrovoln\u00e1, d\u011bti kter\u00e9 do kina nepojedou z\u016fst\u00e1vaj\u00ed ve \u0161kolce, provoz je zaji\u0161t\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed muzeum Svitavy \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy-smoulove\/',
  eventDate: '2017-12-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Tradi\u010dn\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00ed program ve svitavsk\u00e9m muzeu,\u00a0 d\u011bti maj\u00ed mo\u017enost si zde koupit drobn\u00e9 d\u00e1re\u010dky. Odjezd linkov\u00fdm autobusem 7.50 hod. p\u0159ive\u010fte d\u011bti do \u0161kolky do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Dejte d\u011btem s sebou pit\u00ed\u010dko, drobn\u00e9 pen\u00edze na \u00fatratu. Cena programu\u00a0 30,- K\u010d. Program pro star\u0161\u00ed d\u011bti, mlad\u0161\u00ed d\u011bti\u00a0 z\u016fst\u00e1vaj\u00ed v M\u0160 provoz je zaji\u0161t\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160- \u201cSn\u011bhov\u00e9 nad\u011blen\u00ed\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-snehove-nadeleni\/',
  eventDate: '2017-11-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Vystoupen\u00ed divadla JO-JO ve \u0161kolce. Za\u010d\u00e1tek 10.15 hod., cena 45,- K\u010d',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistaz-v-ms-2\/',
  eventDate: '2017-11-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Logopedka p. Novotn\u00e1 provede ve \u0161kolce kontrolu v\u00fdslovnosti u d\u011bt\u00ed. D\u011bti je na depist\u00e1\u017e pot\u0159eba nahl\u00e1sit a podepsat v M\u0160 souhlas. Za\u010d\u00e1tek depist\u00e1\u017ee 8.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Kino Svitavy- \u201cEmoji ve filmu\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy-emoji-ve-filmu\/',
  eventDate: '2017-11-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Odjezd do kina 7.50 hod., p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 do 7.30 hod., cena 50,- K\u010d. \u00da\u010dast na programu je dobrovoln\u00e1, d\u011bti kter\u00e9 do kina nepojedou z\u016fst\u00e1vaj\u00ed ve \u0161kolce, provoz je zaji\u0161t\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Beseda \u201cZoubky\u201d v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/beseda-zoubky-v-ms\/',
  eventDate: '2017-10-31',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Beseda s dent\u00e1ln\u00ed hygienistkou o spr\u00e1vn\u00e9m \u010di\u0161t\u011bn\u00ed zub\u016f. Za\u010d\u00e1tek 9.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160- \u201cZdravov\u011bda\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-zdravoveda\/',
  eventDate: '2017-11-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed zam\u011b\u0159en\u00e9 na zdrav\u00ed. cena 45,-K\u010d. Za\u010d\u00e1tek vystoupen\u00ed 9.00 hod. \u00da\u010dastn\u00ed se v\u0161echny d\u011bti.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u201cP\u0159\u00ed\u0161erky pod hladinou\u201d- Kino Svitavy M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/priserky-pod-hladinou-kino-svitavy-ms\/',
  eventDate: '2017-10-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Odjezd do kina 7.50 hod., p\u0159ive\u010fte d\u011bti do M\u0160 do 7.30 hod., cena 50,- K\u010d. \u00da\u010dast na programu je dobrovoln\u00e1, d\u011bti kter\u00e9 do kina nepojedou z\u016fst\u00e1vaj\u00ed ve \u0161kolce, provoz je zaji\u0161t\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201cRytmus pro \u017eivot\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-rytmus-pro-zivot\/',
  eventDate: '2017-10-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V programu &#8220;Rytmus pro \u017eivot&#8221; si d\u011bti vyzkou\u0161\u00ed hru na rytmick\u00e9 n\u00e1stroje. Programu se z\u00fa\u010dastn\u00ed d\u011bti z M\u0160 i prvn\u00ed stupe\u0148 Z\u0160. Za\u010d\u00e1tek programu 8.00 hod. Cena programu 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed bes\u00eddka v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanocni-besidka-v-ms\/',
  eventDate: '2017-12-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Spole\u010dn\u00e9 odpoledne s rodi\u010di, v\u00e1no\u010dn\u00ed vystoupen\u00ed d\u011bt\u00ed ze \u0161kolky. Za\u010d\u00e1tek v 15.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Mikul\u00e1\u0161 ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/mikulas-ve-skolce\/',
  eventDate: '2017-12-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Dopoledn\u00ed &#8220;Mikul\u00e1\u0161sk\u00e1 nad\u00edlka&#8221;',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-3\/',
  eventDate: '2017-12-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Vystoupen\u00ed divadla \u0160ternberk s poh\u00e1dkou &#8220;O zlat\u00e9 rybce&#8221;, &#8220;O Smol\u00ed\u010dkovi&#8221;, cena 40,- K\u010d, za\u010d\u00e1tek 10.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-zabicky-3\/',
  eventDate: '2017-12-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-zabicky-2\/',
  eventDate: '2017-11-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d na dopravu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-berusky-2\/',
  eventDate: '2017-11-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d na dopravu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u201cNa \u010dervenou st\u00e1t\u201d M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/na-cervenou-stat-ms\/',
  eventDate: '2017-11-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Preventivn\u00ed program seznamuj\u00edc\u00ed d\u011bti s \u00a0bezpe\u010dnost\u00ed v silni\u010dn\u00edm provozu. Vyb\u00edr\u00e1me 50,- K\u010d, za\u010d\u00e1tek 9.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Podzimn\u00ed d\u00edlni\u010dky M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/podzimni-dilnicky-ms\/',
  eventDate: '2017-11-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Spole\u010dn\u00e9 odpoledne s rodi\u010di. V\u00fdroba lampi\u00f3n\u016f, lampionov\u00fd pr\u016fvod po vesnici. Za\u010d\u00e1tek v 15.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Podzimn\u00ed  pr\u00e1zdniny Z\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/podzimni-prazdniny-zs-2\/',
  eventDate: '2017-10-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Podzimn\u00ed pr\u00e1zdniny Z\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/podzimni-prazdniny-zs\/',
  eventDate: '2017-10-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-2\/',
  eventDate: '2017-10-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed &#8221; Jak vodn\u00edk Bublina po\u0159\u00e1dal v rybn\u00ed\u010dku sout\u011b\u017e ve zp\u011bvu&#8221;. Cena 45,- K\u010d, za\u010d\u00e1tek 10.30 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Draki\u00e1da \u2013 M\u0160 \u201cZRU\u0160ENO\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/drakiada-ms\/',
  eventDate: '2017-10-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Spole\u010dn\u00e9 odpoledne s rodi\u010di- pou\u0161t\u011bn\u00ed drak\u016f na louce za \u017dabkou, za\u010d\u00e1tek v 15.00. S sebou draka, dobrou n\u00e1ladu. V p\u0159\u00edpad\u011b nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed se pokus\u00edme vybrat jin\u00fd term\u00edn. P\u0159esn\u011bj\u0161\u00ed informace budou zve\u0159ejn\u011bny ve \u0161kolce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-zabicky\/',
  eventDate: '2017-10-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d na dopravu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Knihovna Svitavy- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/knihovna-svitavy-berusky\/',
  eventDate: '2017-10-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch, odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50 hod. Pros\u00edme, \u00a0p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Vyb\u00edr\u00e1me 15,- K\u010d na dopravu.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Rodi\u010dovsk\u00e1 sch\u016fzka, sch\u016fzka krou\u017eku AJ- M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/rodicovska-schuzka-schuzka-krouzku-aj-ms\/',
  eventDate: '2017-09-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Za\u010d\u00e1tek sch\u016fzky v 15.00 hod. v M\u0160 t\u0159\u00edda \u017dabi\u010dek.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u201cKouzeln\u00e1 zahrada\u201d \u2013 Muzeum Svitavy \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kouzelna-zahrada-muzeum-svitavy-berusky\/',
  eventDate: '2017-09-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Interaktivn\u00ed v\u00fdstava ve Svitav\u00e1ch. \u00a0Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Do bat\u016f\u017eku s sebou pit\u00ed\u010dko, p\u0159\u00edpadn\u011b n\u011bjak\u00fd pamlsek. Vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: '\u201cKouzeln\u00e1 zahrada\u201d Muzeum Svitavy \u2013 \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kouzelna-zahrada-muzeum-svitavy-zabicky\/',
  eventDate: '2017-09-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Interaktivn\u00ed v\u00fdstava ve Svitav\u00e1ch. \u00a0Odjezd linkov\u00fdm autobusem v 7.50, pros\u00edme p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.15, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily. Do bat\u016f\u017eku s sebou pit\u00ed\u010dko, p\u0159\u00edpadn\u011b n\u011bjak\u00fd pamlsek. Vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Za\u010d\u00e1tek \u0161koln\u00edho roku',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zacatek-skolniho-roku\/',
  eventDate: '2017-09-04',
  eventTime: '8:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-10\/',
  eventDate: '2017-11-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-9\/',
  eventDate: '2017-10-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-8\/',
  eventDate: '2017-10-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-7\/',
  eventDate: '2017-10-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-6\/',
  eventDate: '2017-10-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-5\/',
  eventDate: '2017-09-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-4\/',
  eventDate: '2017-09-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-3\/',
  eventDate: '2017-09-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik-2\/',
  eventDate: '2017-09-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Plaveck\u00fd v\u00fdcvik',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/plavecky-vycvik\/',
  eventDate: '2017-11-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-ve-skolce-2\/',
  eventDate: '2017-06-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00f3&#8221; za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed v 9:00 hod., vyb\u00edr\u00e1me 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Hudebn\u00ed p\u0159edstaven\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/hudebni-predstaveni-ms\/',
  eventDate: '2017-06-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed\u00a09.00 hod., za p\u0159\u00edzniv\u00e9 po\u010das\u00ed se bude p\u0159edstaven\u00ed konat na \u0161koln\u00ed zahrad\u011b, vyb\u00edr\u00e1me 60,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 Jeskyn\u011b \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-11\/',
  eventDate: '2017-05-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1hradn\u00ed term\u00edn za \u010dtvrtek 1.6.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b Svitavy- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/dopravni-hriste-svitavy-zabicky\/',
  eventDate: '2017-06-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'D\u011bti pojedou linkov\u00fdm autobusem v 7.53, n\u00e1vrat bude v dopoledn\u00edch hodin\u00e1ch. D\u011bti si sebou vezmou helmu, pit\u00ed, p\u0159\u00edpadn\u011b n\u011bjakou su\u0161enku. Pros\u00edme, p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.30, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Dopravn\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b Svitavy \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/dopravni-hriste-svitavy-berusky\/',
  eventDate: '2017-06-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'D\u011bti pojedou linkov\u00fdm autobusem v 7.53, n\u00e1vrat bude v dopoledn\u00edch hodin\u00e1ch. D\u011bti si sebou vezmou helmu, pit\u00ed, p\u0159\u00edpadn\u011b n\u011bjakou su\u0161enku. Pros\u00edme, p\u0159ive\u010fte d\u011bti do 7.30, aby se p\u0159ed odjezdem nasva\u010dily.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchova- n\u00e1v\u0161t\u011bva farmy v Borov\u00e9 u Poli\u010dky M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/environmentalni-vychova-navsteva-farmy-v-borove-u-policky-ms\/',
  eventDate: '2017-06-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ukon\u010den\u00ed projektu Environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program \u201cTajupln\u00fd ostrov\u201d- spolupr\u00e1ce M\u0160 s PPP',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-tajuplny-ostrov-spoluprace-ms-s-ppp\/',
  eventDate: '2017-05-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program je ur\u010den\u00fd pro star\u0161\u00ed d\u011bti. Je zam\u011b\u0159en na prevenci vzniku rizikov\u00e9ho chov\u00e1n\u00ed v oblasti n\u00e1vykov\u00fdch l\u00e1tek (kou\u0159en\u00ed, alkohol)',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 n\u00e1hradn\u00ed term\u00edn \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-nahradni-termin-zabicky\/',
  eventDate: '2017-05-31',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'n\u00e1hradn\u00ed term\u00edn za 16.5.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 n\u00e1hradn\u00ed term\u00edn Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-nahradni-termin-berusky\/',
  eventDate: '2017-05-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-10\/',
  eventDate: '2017-04-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1hradn\u00ed hodina m\u00edsto velikono\u010dn\u00edch pr\u00e1zdnin 13.4. 2017.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- vy\u0161et\u0159en\u00ed o\u010d\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-vysetreni-oci\/',
  eventDate: '2017-04-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Vy\u0161et\u0159en\u00ed prob\u011bhne ve \u010dtvrtek 20.4. 2017 v 10.30 hod., \u00a0Pros\u00edme z\u00e1jemce, aby poplatek 150,- K\u010d uhradili co nejd\u0159\u00edve v M\u0160.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 Spole\u010dn\u00e9 fotografov\u00e1n\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-spolecne-fotografovani\/',
  eventDate: '2017-06-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'D\u011bti se budou spole\u010dn\u011b fotografovat, \u00a0pokud to po\u010das\u00ed dovol\u00ed,\u00a0na \u0161koln\u00ed zahrad\u011b. za\u010d\u00e1tek focen\u00ed 9.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Kino Svitavy \u201cZp\u00edvej\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy-zpivej\/',
  eventDate: '2017-05-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-fotografovani-deti\/',
  eventDate: '2017-03-31',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed bude prob\u00edhat od 10.00 hod. Fotit se bude motiv &#8220;\u0160e\u010f&#8221;. \u00a0Kv\u016fli pozad\u00ed d\u011btem ned\u00e1vejte oble\u010den\u00ed zelen\u00e9 barvy.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- divadlo JO-JO ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-divadlo-jo-jo-ve-skolce\/',
  eventDate: '2017-03-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 n\u00e1v\u0161t\u011bva obecn\u00ed knihovny v Hradci nad Svitavou',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-navsteva-obecni-knihovny-v-hradci-nad-svitavou\/',
  eventDate: '2017-03-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do knihovny se p\u016fjdou pod\u00edvat star\u0161\u00ed d\u011bti. p\u016fjdeme ve dvou skupin\u00e1ch, Beru\u0161ky a \u017dabi\u010dky zvl\u00e1\u0161\u0165. N\u00e1v\u0161t\u011bva prvn\u00ed skupinky je domluvena v 7.30 hod. Informace budou up\u0159esn\u011bny za\u010d\u00e1tkem p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho t\u00fddne ve \u0161kolce.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- N\u00e1v\u0161t\u011bva knihovny ve Svitav\u00e1ch',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-navsteva-knihovny-ve-svitavach\/',
  eventDate: '2017-04-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Knihovnu ve Svitav\u00e1ch nav\u0161t\u00edv\u00ed d\u011bti z odd\u011blen\u00ed Beru\u0161ek i \u017dabi\u010dek spole\u010dn\u011b. D\u016fvodem spole\u010dn\u00e9 n\u00e1v\u0161t\u011bvy je zm\u011bna term\u00ednu ze strany knihovny.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Vystoupen\u00ed ke \u201cDni matek\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vystoupeni-ke-dni-matek-ms\/',
  eventDate: '2017-05-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Rozlou\u010den\u00ed s p\u0159ed\u0161kol\u00e1ky \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/rozlouceni-s-predskolaky-ms\/',
  eventDate: '2017-06-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'V\u00fdlet do Poli\u010dky- V\u00fdstava \u201cLego\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vylet-do-policky-vystava-lego-ms\/',
  eventDate: '2017-06-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed Fabrika Svitavy- \u201c\u0160\u00edpkov\u00e1 R\u016f\u017eenka\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-predstaveni-fabrika-svitavy-sipkova-ruzenka-ms\/',
  eventDate: '2017-05-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Dopoledn\u00ed  \u010darod\u011bjnick\u00fd pr\u016fvod M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/dopoledni-carodejnicky-pruvod-ms\/',
  eventDate: '2017-04-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Kino Svitavy \u2013 \u201cTrollov\u00e9\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kino-svitavy-trollove-ms\/',
  eventDate: '2017-04-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed Fabrika Svitavy- Hr\u00e1tky na poh\u00e1dky \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-predstaveni-fabrika-svitavy-hradky-na-pohadky-ms\/',
  eventDate: '2017-04-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Velikono\u010dn\u00ed d\u00edlny v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonocni-dilny-v-ms\/',
  eventDate: '2017-04-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Projekt enviroment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/projekt-enviromentalni-vychovy-3\/',
  eventDate: '2017-02-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Projekt enviroment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/projekt-enviromentalni-vychovy-2\/',
  eventDate: '2017-02-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Projekt enviroment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchovy v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/projekt-enviromentalni-vychovy\/',
  eventDate: '2017-02-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Hudebn\u00ed v\u00fdchovn\u011b vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed program -M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/hudebni-vychovne-vzdelavaci-program-ms\/',
  eventDate: '2017-02-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'D\u011bti ze \u0161kolky se z\u00fa\u010dastn\u00ed dopoledn\u00edho\u00a0vzd\u011bl\u00e1vac\u00edho programu ve \u0161kole. Cena 50,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-8\/',
  eventDate: '2017-05-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-7\/',
  eventDate: '2017-05-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-6\/',
  eventDate: '2017-05-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-5\/',
  eventDate: '2017-05-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-4\/',
  eventDate: '2017-04-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-3\/',
  eventDate: '2017-04-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Zru\u0161ena soln\u00e1 jeskyn\u011b \u2013 Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky-2\/',
  eventDate: '2017-04-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z d\u016fvodu velikono\u010dn\u00edch pr\u00e1zdnin je ve \u010dtvrtek 13.4. \u00a0zru\u0161ena soln\u00e1 jeskyn\u011b pro odd\u011blen\u00ed Beru\u0161ek. N\u00e1hradn\u00ed term\u00edn bude up\u0159esn\u011bn.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 3,
    name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    slug: 'upozorneni',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 3,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 5,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 3,
    category_count: 5,
    category_description: '',
    cat_name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    category_nicename: 'upozorneni',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-berusky\/',
  eventDate: '2017-04-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-9\/',
  eventDate: '2017-05-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-8\/',
  eventDate: '2017-05-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-6\/',
  eventDate: '2017-05-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-5\/',
  eventDate: '2017-05-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-4\/',
  eventDate: '2017-04-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-3\/',
  eventDate: '2017-04-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky-2\/',
  eventDate: '2017-04-11',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160- Soln\u00e1 jeskyn\u011b- \u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-solna-jeskyne-zabicky\/',
  eventDate: '2017-04-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-ms-3\/',
  eventDate: '2017-05-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Informace budou up\u0159esn\u011bny.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms\/',
  eventDate: '2017-05-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Do \u0161kolky p\u0159ijede divadlo \u0160ternberk. Cena 40,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do Z\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-zs\/',
  eventDate: '2017-04-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Informace budou up\u0159esn\u011bny.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 Soln\u00e1 jeskyn\u011b- Beru\u0161ky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-skola\/',
  eventDate: '2017-03-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 Soln\u00e1 jeskyn\u011b -\u017dabi\u010dky',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-skolka\/',
  eventDate: '2017-03-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo ve \u0161kolce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-ve-skolce\/',
  eventDate: '2017-03-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Divad\u00e9lko &#8220;Mal\u00e9 B\u00d3&#8221; p\u0159ijede do \u0161kolky s novou poh\u00e1dkou. za\u010d\u00e1tek p\u0159edstaven\u00ed 8.30 hod. cena 45,- K\u010d.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160  JO-JO',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-jo-jo\/',
  eventDate: '2017-01-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160t\u011bdr\u00fd den',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/stedry-den-2\/',
  eventDate: '2016-12-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: '2. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/2-svatek-vanocni-2\/',
  eventDate: '2016-12-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 V\u00e1no\u010dn\u00ed muzeum Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-vanocni-muzeum-svitavy\/',
  eventDate: '2016-12-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '5.12. bude provoz M\u0160 do 15.00 hod.',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/5-12-bude-provoz-ms-do-15-00-hod\/',
  eventDate: '2016-12-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z d\u016fvodu &#8220;Mikul\u00e1\u0161sk\u00fdch d\u00edlni\u010dek a rozsv\u00edcen\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho stromu&#8221; bude provoz \u0161kolky zaji\u0161t\u011bn pouze do 15.00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 3,
    name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    slug: 'upozorneni',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 3,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 5,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 3,
    category_count: 5,
    category_description: '',
    cat_name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    category_nicename: 'upozorneni',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '18.11. bude M\u0160 uzav\u0159ena',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/18-11-bude-ms-uzavrena\/',
  eventDate: '2016-11-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Z d\u016fvodu \u0159editelsk\u00e9ho volna bude mate\u0159sk\u00e1 \u0161kola dne 18.11. zav\u0159en\u00e1.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 3,
    name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    slug: 'upozorneni',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 3,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 5,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 3,
    category_count: 5,
    category_description: '',
    cat_name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    category_nicename: 'upozorneni',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0158editelsk\u00e9 volno \u2013 M\u0160 uzav\u0159ena',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/reditelske-volno-ms-uzavrena\/',
  eventDate: '2016-11-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed d\u00edlni\u010dky \u2013 Zdoben\u00ed pern\u00ed\u010dk\u016f, v\u00e1no\u010dn\u00edho cukrov\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanocni-dilnicky-zdobeni-pernicku-vanocniho-cukrovi\/',
  eventDate: '2016-12-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Mikul\u00e1\u0161sk\u00e9 d\u00edlni\u010dky, rozsv\u00edcen\u00ed stromu',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/mikulasske-dilnicky-rozsviceni-stromu\/',
  eventDate: '2016-12-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'M\u0160- Kino Svitavy \u2013 \u201cTajn\u00fd \u017eivot mazl\u00ed\u010dk\u016f\u201d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-kino-svitavy-tajny-zivot-mazlicku\/',
  eventDate: '2016-11-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'M\u0160 \u2013 \u201cV\u00e1no\u010dn\u00ed hv\u011bzda\u201d Divadlo- Fabrika Svitavy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ms-vanocni-hvezda-divadlo-fabrika-svitavy\/',
  eventDate: '2016-11-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Burza S\u0160 SVITAVY',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/burza-ss-svitavy\/',
  eventDate: '2016-10-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Ve \u010dtvrtek 20.10. prob\u011bhne ve Fabrice ve Svitav\u00e1ch p\u0159ehl\u00eddka st\u0159edn\u00edch \u0161kol. Z\u00fa\u010dastn\u00ed se \u017e\u00e1ci 8. a 9. ro\u010dn\u00edk\u016f. &nbsp;',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Sout\u011b\u017e pro \u017e\u00e1ky 9. ro\u010dn\u00edk\u016f Z\u0160 -Letovice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/soutez-pro-zaky-zs\/',
  eventDate: '2016-10-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Soute\u017e pro \u00a0\u017e\u00e1ky 9 t\u0159\u00edd, Letovice',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Logopedick\u00e1 depist\u00e1\u017e v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/logopedicka-depistaz-v-ms\/',
  eventDate: '2016-10-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divad\u00e9lko JO-JO',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelko-jo-jo-2\/',
  eventDate: '2016-12-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160 \u2013 \u0160IKULKA',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-sikulka\/',
  eventDate: '2016-12-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani\/',
  eventDate: '2016-11-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadlo v M\u0160 \u2013  Jak \u010derti Jelito a Kopyto va\u0159ili vtipnou ka\u0161i',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadlo-v-ms-jak-certi-jelito-a-kopyto-varili-vtipnou-kasi\/',
  eventDate: '2016-11-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Kouzeln\u00edk v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/kouzelnik-v-ms\/',
  eventDate: '2016-10-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Uk\u00e1zka dravc\u016f',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/ukazka-dravcu\/',
  eventDate: '2016-10-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Beseda s polici\u00ed a psovody',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/beseda-s-policii-a-psovody\/',
  eventDate: '2016-09-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divad\u00e9lko JO-JO',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelko-jo-jo\/',
  eventDate: '2016-09-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '9. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/9-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-11-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '8. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/8-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-11-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '7. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/7-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-11-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '6. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/6-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-10-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '5. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/5-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-10-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '4. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/4-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-10-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '3. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/3-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-09-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '2. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/2-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-09-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '1. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/1-lekce-plavani-ms-2\/',
  eventDate: '2016-09-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '10. lekce plav\u00e1n\u00ed \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/1-lekce-plavani-ms\/',
  eventDate: '2016-11-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Informativn\u00ed sch\u016fzka pro rodi\u010de v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/informativni-schuzka-pro-rodice-v-ms\/',
  eventDate: '2016-09-14',
  eventTime: '15:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00e1\u017een\u00ed rodi\u010de, dovolujeme si V\u00e1s pozvat na informativn\u00ed sch\u016fzku v prostor\u00e1ch M\u0160, kter\u00e1 se uskute\u010dn\u00ed dne 14. z\u00e1\u0159\u00ed 2016 od 15:00 hod. &nbsp;',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160koln\u00ed rok 2016\/2017',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/letni-prazdniny-ms\/',
  eventDate: '2016-09-01',
  eventTime: '6:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Angli\u010dtina v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/schuzka-s-rodici-v-ms\/',
  eventDate: '2016-09-07',
  eventTime: '15:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Dne 7. z\u00e1\u0159\u00ed 2016 (st\u0159eda) od 15,00 v prostor\u00e1ch M\u0160 prob\u011bhne informa\u010dn\u00ed sch\u016fzka pro rodi\u010de. Na sch\u016fzce se budou projedn\u00e1vat informace o nov\u00e9m\u00a0z\u00e1jmov\u00e9m krou\u017eku v M\u0160 &#8220;Angli\u010dtina&#8221; &#8211; Hellogoodbye Kl\u00e1ra Von Sas.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160koln\u00ed akademie',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/skolni-akademie\/',
  eventDate: '2016-06-13',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed J\u00d3 \u2013 JO \u201cCirkusov\u00e1\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-predstaveni-jo-jo-cirkusova-ms\/',
  eventDate: '2016-06-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Op\u00e9k\u00e1n\u00ed p\u00e1rk\u016f v lese \u2013 M\u0160 (dle po\u010das\u00ed)',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/opekani-v-parku-v-lese-ms-dle-pocasi\/',
  eventDate: '2016-06-15',
  eventTime: '08:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Spole\u010dn\u00e9 fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/spolecne-fotografovani-deti-v-ms\/',
  eventDate: '2016-06-17',
  eventTime: '08:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160koln\u00ed akademie Z\u0160 a M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/skolni-akademie-zs-a-ms\/',
  eventDate: '2016-06-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }, {
    term_id: 6,
    name: '\u0161kola',
    slug: 'skola',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 6,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 3,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 6,
    category_count: 3,
    category_description: '',
    cat_name: '\u0161kola',
    category_nicename: 'skola',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Rozlou\u010den\u00ed se \u0161kol\u00e1ky v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/rozlouceni-se-skolaky-v-ms\/',
  eventDate: '2016-06-21',
  eventTime: '15:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva dopravn\u00edho h\u0159i\u0161t\u011b ve Svitav\u00e1ch \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/navsteva-dopravniho-hriste-ve-svitavach-ms-2\/',
  eventDate: '2016-06-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'N\u00e1v\u0161t\u011bva dopravn\u00edho h\u0159i\u0161t\u011b ve Svitav\u00e1ch \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/navsteva-dopravniho-hriste-ve-svitavach-ms\/',
  eventDate: '2016-06-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-ms-berusky\/',
  eventDate: '2016-05-30',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'N\u00e1hradn\u00ed term\u00edn z 19. 5. 2016 (\u010dtvrtek).',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160koln\u00ed v\u00fdlet M\u0160 \u2013 hrad Veve\u0159\u00ed Brno',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/skolni-vylet-ms-hrad-veveri-brno\/',
  eventDate: '2016-06-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divad\u00e9lko Mal\u00e9-B\u00f3 v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelko-male-bo-v-ms\/',
  eventDate: '2016-05-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0160koln\u00ed v\u00fdlet v M\u0160 \u2013 Brno\/Veve\u0159\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/skolni-vylet-v-ms-brnoveveri\/',
  eventDate: '2016-06-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchova v M\u0160 \u2013 V. \u010d\u00e1st',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/environmentalni-vychova-v-ms-v-cast-2\/',
  eventDate: '2016-05-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Den d\u011bt\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-deti-v-ms\/',
  eventDate: '2016-06-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-9\/',
  eventDate: '2016-06-02',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-9\/',
  eventDate: '2016-05-31',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-8\/',
  eventDate: '2016-05-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00fd jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solny-jeskyne-zabicky-ms\/',
  eventDate: '2016-05-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-7\/',
  eventDate: '2016-05-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'ZRU\u0160ENO!!! N\u00c1HRADN\u00cd TERM\u00cdN 30. 5. 2016 (POND\u011aL\u00cd) VE STEJN\u00dd \u010cAS.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-8\/',
  eventDate: '2016-05-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-6\/',
  eventDate: '2016-05-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b  \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-7\/',
  eventDate: '2016-05-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed v M\u0160 \u2013 Zlat\u00fd kl\u00ed\u010d',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-predstaveni-v-ms-zlaty-klic\/',
  eventDate: '2016-05-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Environment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchova v M\u0160 \u2013 IV. \u010d\u00e1st',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/environmentalni-vychova-v-ms-iv-cast\/',
  eventDate: '2016-05-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-5\/',
  eventDate: '2016-05-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-6\/',
  eventDate: '2016-05-03',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Bes\u00eddka pro maminky v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/besidka-pro-maminky-v-ms\/',
  eventDate: '2016-05-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u010carod\u011bjnick\u00fd pr\u016fvod s rodi\u010di v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/carodejnicky-pruvod-s-rodici-v-ms\/',
  eventDate: '2016-04-27',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-4\/',
  eventDate: '2016-04-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-5\/',
  eventDate: '2016-04-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Enviroment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchova v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/enviromentalni-vychova-v-ms-7\/',
  eventDate: '2016-04-20',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-3\/',
  eventDate: '2016-04-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-4\/',
  eventDate: '2016-04-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms-2\/',
  eventDate: '2016-04-14',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-3\/',
  eventDate: '2016-04-12',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Enviroment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchova v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/enviromentalni-vychova-v-ms-6\/',
  eventDate: '2016-04-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms-2\/',
  eventDate: '2016-04-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-zabicky-ms\/',
  eventDate: '2016-04-07',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divadeln\u00ed p\u0159edstaven\u00ed pro d\u011bti M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelni-predstaveni-pro-deti-ms\/',
  eventDate: '2016-04-04',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201cBeru\u0161ky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-berusky-ms\/',
  eventDate: '2016-03-31',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Vy\u0161et\u0159en\u00ed zraku o\u010d\u00ed d\u011bt\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vysetreni-zraku-oci-deti-v-ms\/',
  eventDate: '2016-04-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Program udr\u017eitelnosti',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/program-udrzitelnosti\/',
  eventDate: '2016-03-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Gymn\u00e1zium Svitavy, z\u00fa\u010dastn\u00ed se 8. t\u0159\u00edda,8,00-13,00, dozor Mgr. \u00a0Eli\u0161ka Hartmanov\u00e1',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 7,
    name: 'z\u0161',
    slug: 'zs',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 7,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 9,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 7,
    category_count: 9,
    category_description: '',
    cat_name: 'z\u0161',
    category_nicename: 'zs',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Velikono\u010dn\u00ed pond\u011bl\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonocni-pondeli-2\/',
  eventDate: '2016-03-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: '\u0158editelsk\u00e9 volno',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/reditelske-volno\/',
  eventDate: '2016-03-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Vrstevnick\u00e9 vztahy',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vrstevnicke-vztahy\/',
  eventDate: '2016-03-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Program pro podporu vztah\u016f v kolektivu, p\u0159edn\u00e1\u0161\u00ed t\u0159\u00eddn\u00ed u\u010ditel Bc. Kate\u0159ina Kembitzk\u00e1',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'V\u00fdchodo\u010desk\u00e9 muzeum Pardubice',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vychodoceske-muzeum-pardubice\/',
  eventDate: '2016-03-08',
  eventTime: '8:00-15:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00fdlet 6. t\u0159\u00eddy do muzea v Pardubic\u00edch',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-ms-2\/',
  eventDate: '2016-05-04',
  eventTime: '9:00 - 15:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Z\u00e1pis do M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/zapis-do-ms\/',
  eventDate: '2016-05-02',
  eventTime: '9:00 - 15:00',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Soln\u00e1 jeskyn\u011b \u201c\u017dabi\u010dky\u201d \u2013 M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/solna-jeskyne-ms\/',
  eventDate: '2016-03-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Divad\u00e9lko v M\u0160 \u2013 Vesel\u00e9 Velikonoce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/divadelko-v-ms-vesele-velikonoce\/',
  eventDate: '2016-03-10',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Enviroment\u00e1ln\u00ed v\u00fdchova v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/enviromentalni-vychova-v-ms\/',
  eventDate: '2016-03-09',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed v M\u0160',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-v-ms-2\/',
  eventDate: '2016-04-15',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0158editelsk\u00e9 volno 21.12. a 22.12. 2015',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/reditelske-volno-21-12-a-22-12-2015\/',
  eventDate: '2015-12-21',
  eventTime: '',
  eventDays: 2,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 6,
    name: '\u0161kola',
    slug: 'skola',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 6,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 3,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 6,
    category_count: 3,
    category_description: '',
    cat_name: '\u0161kola',
    category_nicename: 'skola',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'T\u0159\u00eddn\u00ed sch\u016fzky !',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/tridni-schuzky\/',
  eventDate: '2015-11-18',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'T\u0159\u00eddn\u00ed sch\u016fzky se konaj\u00ed 19. 11. 2015 od 15:00 hod.-17:00 hod.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 3,
    name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    slug: 'upozorneni',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 3,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 5,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 3,
    category_count: 5,
    category_description: '',
    cat_name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    category_nicename: 'upozorneni',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'Fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/fotografovani-deti\/',
  eventDate: '2015-11-19',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: 'N\u00e1hradn\u00ed term\u00edn logopedick\u00e9ho vy\u0161et\u0159en\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/nahradni-termin-logopedickeho-vysetreni\/',
  eventDate: '2015-11-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 4,
    name: 'm\u0161',
    slug: 'ms',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 4,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 376,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 4,
    category_count: 376,
    category_description: '',
    cat_name: 'm\u0161',
    category_nicename: 'ms',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '\u0158editelsk\u00e9 volno (oprava vodovodn\u00edch trubek)',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/reditelske-volno-z-provoznich-duvodu-oprava-vodovodnich-trubek\/',
  eventDate: '2015-11-16',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [{
    term_id: 3,
    name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    slug: 'upozorneni',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 3,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 5,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 3,
    category_count: 5,
    category_description: '',
    cat_name: 'upozorn\u011bn\u00ed',
    category_nicename: 'upozorneni',
    category_parent: 0,
  }],
}, {
  title: '2. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/2-svatek-vanocni\/',
  eventDate: '2015-12-26',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: '1. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/1-svatek-vanocni\/',
  eventDate: '2015-12-25',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: '\u0160t\u011bdr\u00fd den',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/stedry-den\/',
  eventDate: '2015-12-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Sv\u00e1tek pr\u00e1ce',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/svatek-prace\/',
  eventDate: '2015-05-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den boje za svobodu a demokracii',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-boje-za-svobodu-a-demokracii\/',
  eventDate: '2015-11-17',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den \u010desk\u00e9 st\u00e1tnosti',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-ceske-statnosti\/',
  eventDate: '2015-09-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den up\u00e1len\u00ed mistra Jana Husa',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-upaleni-mistra-jana-husa\/',
  eventDate: '2015-07-06',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den slovansk\u00fdch v\u011brozv\u011bst\u016f Cyrila a Metod\u011bje',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-slovanskych-verozvestu-cyrila-a-metodeje\/',
  eventDate: '2015-07-05',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den v\u00edt\u011bzstv\u00ed',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-vitezstvi\/',
  eventDate: '2015-05-08',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den obnovy samostatn\u00e9ho \u010desk\u00e9ho st\u00e1tu',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-obnovy-samostatneho-ceskeho-statu\/',
  eventDate: '2015-01-01',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [],
}, {
  title: 'Velikono\u010dn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/velikonocni-prazdniny\/',
  eventDate: '2016-03-24',
  eventTime: '',
  eventDays: 2,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: '',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Jarn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/jarni-prazdniny\/',
  eventDate: '2016-02-22',
  eventTime: '',
  eventDays: 7,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00edce k organizaci \u0161koln\u00edho roku 2015\/2016 naleznete zde.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Pololetn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/pololetni-prazdniny\/',
  eventDate: '2016-01-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00edce k organizaci \u0161koln\u00edho roku 2015\/2016 naleznete zde.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'V\u00e1no\u010dn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/vanocni-prazdniny\/',
  eventDate: '2015-12-23',
  eventTime: '',
  eventDays: 11,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00edce k organizaci \u0161koln\u00edho roku 2015\/2016 naleznete zde.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Podzimn\u00ed pr\u00e1zdniny',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/podzimni-prazdniny\/',
  eventDate: '2015-10-29',
  eventTime: '',
  eventDays: 2,
  eventRepeat: 0,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'V\u00edce k organizaci \u0161koln\u00edho roku 2015\/2016 naleznete zde.',
  eventRepeatSchedule: 0,
  categories: [],
}, {
  title: 'Den vzniku samostatn\u00e9ho \u010deskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu',
  permalink: 'http:\/\/wpsc.local\/event\/den-vzniku-samostatneho-ceskoslovenskeho-statu\/',
  eventDate: '2015-10-28',
  eventTime: '',
  eventDays: 1,
  eventRepeat: 3,
  eventEnd: '0',
  eventRepetitionEnd: null,
  excerpt: 'Den vzniku samostatn\u00e9ho \u010deskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu je st\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek \u010cesk\u00e9 republiky, kter\u00fd se slav\u00ed ka\u017edoro\u010dn\u011b 28. \u0159\u00edjna. Je dan\u00fd \u00a7\u00a01 z\u00e1kona \u010d\u00edslo 245\/2000 Sb. Slav\u00ed se jako p\u0159ipomenut\u00ed v\u00fdro\u010d\u00ed vzniku \u010ceskoslovenska v\u00a0roce 1918.',
  eventRepeatSchedule: null,
  categories: [{
    term_id: 2,
    name: 'zaj\u00edmavosti',
    slug: 'zajimavosti',
    term_group: 0,
    term_taxonomy_id: 2,
    taxonomy: 'category',
    description: '',
    parent: 0,
    count: 1,
    filter: 'raw',
    cat_ID: 2,
    category_count: 1,
    category_description: '',
    cat_name: 'zaj\u00edmavosti',
    category_nicename: 'zajimavosti',
    category_parent: 0,
  }],
}];
